今日最開心既事就係見證LIHKG誕生！

本身以為hkg+完左就無得再睇 點知依家有LIHKG
心情好似過山車咁 屌你老母林早洩等執笠啦你

見證歷史嘅一刻